有冇人係街見到其他人帶住耳機/耳牛都會忍唔住望

會留人地用咩牌子同型號好推測佢有冇品味

9成 airpoD，半成 beats

耳牛喎清
6成sony 3成boss

airpod max唔係耳牛啊？

除非好凍
以香港嘅天氣
出街戴耳牛好辛苦

係，出晒汗

用原裝耳塞會唔會笑我

會